吐血果位無事 可以唔洗再講

人地要避風頭 唔好再講 講左好多次無事
人地要避風頭 唔好再講 講左好多次無事
人地要避風頭 唔好再講 講左好多次無事
人地要避風頭 唔好再講 講左好多次無事
人地要避風頭 唔好再講 講左好多次無事
佢無事 仲有人幫緊佢 請大家focus返其他行動

Source?

吉人天相
推
香港人加油

我一手情報
仲Source既 你係唔係想佢俾狗隻搵到?

我第一source你老母比狗屌呀

辛苦曬，叫佢小心身體
希望今次打返場勝仗，等佢唔洗白受傷

隔離post有巴打講既同你版本唔同
理解要保障義士安全
我一陣搵返條link 再睇睇

樓主 叫個poat有個人有另一個版本

我淨係見到好多9upper
我好後悔無影張背脊相證明下俾連仔睇
我能夠講 已經有熱心人士幫緊佢

咁就好了 果邊個post個人講到真咁
嚇到我乜咁 我後尾再響醫生個post都求證左

最緊要安好 而家要小心

就係而家既年輕社群大部分都用ig
根本唔知件事既真假就一傳十 十傳百
希望大家睇到

推